市建局「煥然懿居」超額認購113倍

【Now新聞台】市建局港人首次置業先導項目「煥然懿居」貨尾43個單位，接獲逾4900份申請，超額認購113倍。

市建局表示，一人及家庭申請者，分別佔五成八及四成二，近九成申請者屬八十後及九十後。

43個單位以市價七折出售，市建局預計下個月下旬，電腦隨機排序定出申請者選購單位的優先次序，並依次安排見面。

市建局同時考慮，將觀塘安達臣道第二個「首置」項目加快工程進度，期望將預售年期推前至2023年。

易過抽農夫山泉

果時補埋地價計好似成22~23k一呎喎
而家有冇平到?🤔🤔

市建局AA做市

樓爆喎，下年買平3-4成

唔會跌得咁急，我估計需要幾年時間跌大約3-4成

淨返全部3房？

我記得計劃以外大單位正價賣唔出

所以咪再9up 經濟差樓爆

十年前,9up 中國乜乜省負債
乜乜企業無力償還貸款
經濟差,香港不能獨善其身
就9up 爛船都有三斤釘
隔一排香港樓價會跌

到兩年前貿易戰又9up 香港受到拖累
會經濟差,樓市跌

到上年反送中港共又話有暴徒
藍屍又話無人嚴正執法
社會動盪,又9up 樓爆

到今年年頭中國送大禮
又話肺炎死好多人,乜柒群組大爆發
全世界經濟收皮
又9up 樓爆

到年中立國安法
又話投資者對香港前景唔明朗
會撤資,又9up 樓爆

9up 左十年, 天災人禍乜柒都出曬嚟
香港樓價咪又係繼續升
一係就新樓超額認購xx倍
一係就二手屋苑成交創新高
所以咪再話香港樓價會跌
理得世界大戰出核彈定外星人攻打地球
香港樓價都係繼續升
樓市gogogo

樓爆

呢4900人係月入33000或以上

都幾懷疑有一半係白撞，可能當咗居屋咁抽

班傻淡又唔敢入黎

香港到底窮人多定有錢人多

香港地買唔起樓既人真係要好好諗下自己係咪適合係香港住

比$250白撞

好過比幾十萬撻訂

有好多都唔睇規則

90後有三萬三以上一個月, 香港真係冇窮人了

多數做護士， 老師， 社工

幾餐飯都無咗

扮窮最多

跟本好多人排緊隊買樓

我sick duck 勁多人移民賣樓

最平先3.5m